下個月考因航Cadet嘅入一入嚟

有無人想交流吓
開tg group or study group一齊溫吓書

Push

我唔係打算考cadet 但都有興趣一齊偈下 ok?

有咩pre requirement

可以啊 聚集返多幾位巴打再睇吓開group

你指apply cadet定咩

推

而家有group 未

想傾航空野+1

未呀
不如有興趣嘅巴打留個名

1. 大力水手

2. 唔記得左自己叫咩名

3. 避風塘茄子

2.赤柱裸奔漢[/quote]

深夜一推

巴打我準備1a